2019年，她在国会大厦追着两名穆斯林议员跑，要求他们用《圣经》而不是《古兰经》宣誓就职，但这并没有剥夺她在该选区选民中的资格。 为什么共和党人不能在qanon上获胜——支持玛乔丽·泰勒·格林|菲利普·埃利奥特| 2021年1月28日|时间 
 在参加投票的204名众议院共和党人中，只有83人反对上周取消亚利桑那州总统投票资格的努力。 众议院对第25修正案的投票对弹劾的看法|小佩里·培根(perry.bacon@fivethirtyeight.com) | 2021年1月13日|FiveThirtyEight 
 香港政府先是以冠状病毒为由取消了一些反对派人士的资格，然后又将选举推迟了整整一年。 香港逮捕美国律师在最新的反对派人物围剿中|克莱尔·齐尔曼，记者| 2021年1月6日|财富 
 特鲁皮斯在诉讼中没有提出任何选民欺诈的案例，相反，他辩称，任何根据州立法机构不同意的规则进行的投票，都容易受到潜在欺诈的影响，应该被取消资格。 预告片:我们从2020年大选中学到了什么，现在它已经正式结束了，大卫·韦格尔，2020年12月17日，华盛顿邮报 
 后一个挫折应该被取消资格，即使佛罗里达碰巧在亚特兰大出人意料地击败阿拉巴马，尽管委员会似乎没有得到关于鳄鱼队输掉上周末的备忘录。 大学橄榄球季后赛情景:谁已经进入，谁需要帮助，帕特里克·史蒂文斯，2020年12月17日，华盛顿邮报 
 反对堕胎的博主们想知道他们是否应该“取消”保罗在即将到来的总统初选中获得他们支持的资格。 兰德·保罗针对反堕胎批评者的B计划|奥利维亚·努兹| 2014年10月5日|每日野兽 
 为什么我在镜头前做爱会让我失去专业工作的资格即使我完全有资格做这份工作? 《色情与卡戴珊一家同步:贝尔·诺克斯谈成人明星主流|奥罗拉·斯诺| 2014年9月27日|每日野兽 
 当然，他会有足够的资源来战胜、抹黑和取消对手的资格。 为什么共和党需要回到布什联盟|Robert Shrum | 2014年4月21日|DAILY BEAST 
 事实证明，这场风暴在登陆前失去了足够的能量，使其失去了飓风的资格。 MH370:保险公司如何给生命定价? 丹尼尔·格罗斯2014年3月26日 
 但是，即使这是他自己的决定，也不能因此而丧失公职资格。 共和党人攻击为“警察杀手”辩护的奥巴马司法部候选人David Freedlander | 2014年2月6日|DAILY BEAST 
 另一方面，许多人由于他们自己的恶习和放纵，而丧失了与人交谈的资格。 《鲁滨逊·克鲁索的一生和最令人惊讶的冒险》，约克，水手(1801)|丹尼尔·笛福 
 对科学的追求会使一个人失去行政责任的资格吗? 《阿普尔顿通俗科学月刊》1900年2月|各种各样 
 野心就这样剥夺了她的资格，我们不得不遗憾地让她走，但幸运的是，她这种人很罕见，很有趣。 1912年6月26日- 7月2日在加拿大渥太华举行的美国图书馆协会第三十四届年会的论文和会议记录|各种各样 
 可使任何人丧失进入教会部的资格。 苏格兰宗教改革史|约翰·诺克斯 
 如果他把牌撕破或捡起球，他就会被取消比赛资格。 前! |查尔斯·埃米特·范洛安